元朗最新消息

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

元朗係發生恐襲呀屌你老母

唔等到星期日啦
收工即刻入元朗

痴撚線架

fact check

求fact check

真唔真呀

發神經 咩香港

fact check有無?cap張圖出黎睇下都好

😳😳😳

今日仲邊個會著黑衫帶口罩係元朗行？
我就建議其他社團乘機搶埋果邊d地盤喇
單野搞到咁大，一定掃佢，拿拿臨歸邊割席啦

今日班黑社會著黑衫

自己決定, 人數唔夠唔好入.
考慮自身安全.

或者你地本身本死無大害先好入.

光復元朗 拆佢祠堂

小心為上！！！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

應該真 朋友係元朗返工 聽到個圍村仆街話3點幾再岀來打人

啲法官呢？律師呢 ？ 去撚晒邊呀
你地所謂既法治破撚壞左未

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

跪求各區義士入嚟打佢老母

元朗已經由和勝和全權管治

比佢打囉 睇下警察唔做事就比人屌到駁唔到

唔信今日都無差別打人

去啊